如果預測到藍籌/恆指既價，點可以賺盡？

新手想學野
假設普通打工仔月入萬五蚊 冇父幹冇樓可以抵押 儲款得10皮

如果知道恆指後日會升200點 點樣操作賺得最多？
如果係005 68蚊 後日會去到70 又可以點？

係咪都係開孖展開盡信用額先 之後點買？

用盡方法借錢，之後盡量買當時槓桿最大既衍生產品…

之前earnings 前訓身買左facebook, 到依家都仲係冇咩點郁過

回錯post

如果係買005 升最大leverage 係買咩？

恆指又點玩？ 期指期權？

孖展係咪每日收息 咁如果我知兩日後升幾蚊/幾百點應該點買？